[我知長氣] CU義士, 唔好要D衫, 換晒佢

洗都洗唔走, 成set換喇

Push

要籌旗記住出聲
safety is more important

推

無錯, 鞋襪都要換
眾籌no problem
影響深遠, 狗唔需要未來(返大灣區都大把化學元素食), 但未來需要各位義士

乖乖哋肯換衫嘅話我包曬都得! 快啲出嚟換衫啦! 絕不走數!